上水反水貨 屯門趕活家禽 元朗反警黑合作 將軍澳竟然唔係反紅媒？

我覺得8月4日嘅將軍澳遊行

重點放錯晒

仲係6月到𠵱家嘅反送中？

地區遊行一定要地區topic行先

當然CCTVB同反紅媒係全香港人關心嘅嘢

但係將軍澳正正有最大紅媒TVB
同另一親中星島喺工業邨

文宣仲係主要喺五大訴求
求其加個"反傳媒不實報導"?
喂喂喂，台灣都獨立攪咗個反紅媒大遊行啦

咁難得入將軍澳，竟然唔係放反紅媒喺頭？
仲要係講到咁隱晦咩"反傳媒不實報導"?

我強烈要求反紅媒做頭
5大訴求放後
當然遊行中都可講

但反紅媒一定要係第一！

之前唔係討論過一封環保大道就要游水走 所以唔會入康城?

唔入去唔代表個主題唔可講明反紅媒！

仲係反送中？有無攪撚錯

反紅媒反紅媒反紅媒反紅媒

加新訴求我唔反對
但主題仲係反送中有咩問題 而家撒回左？
第一樣訴求都未爭取到就想拎走佢 你有無搞撚錯呀?

我覺得反紅媒為首
反送中為副 最好

都岩 就好似入元朗為反鄉黑一樣 如果唔係點解要去咁遠既地方行

咪係

同埋到依家都無一個反紅媒為主嘅遊行囉

冇話邊個主力架 兩樣一齊反唔得咩

嚴重宣傳不足，反紅媒